頭先坐40p 既絲打入一入黎

上左車hi 張八達通先記起食晏碌爆左
R 個銀包出黎睇得張50蚊，差啲就想入落去
好彩比我遇見你，多謝你諗都唔諗即刻拎九蚊比我
我非常感動得黎有點悲哀，因為冇問你拎電話
下次見面一定比返你

你問我拎電話都唔會比你啦